仲記唔記得共慘黨打到嚟，香港九龍新界冇得避⋯⋯

係youtube見到條片 諗起以前篇潮文
仲有冇人記得
btw 最右條女幾jeng

推

拍得幾好，點解咁少人睇

中國共慘黨萬碎

兩條女都幾正

無問人食唔食腸仔蛋

係 有啲可惜想睇

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

要舉紫旗了
但我推

哇 ！仲夠膽拍呢啲
又要拍得幾好睇喎
真係要推....

有冇人有個兩條女嘅ig